按證公司：壓測不達標 首置人士仍可敘造9成按揭

痴撚線

施政報告公布放寬按保計劃的樓價上限後，按揭證券公司旗下按證保險公司宣布詳情，當中首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款。

修訂主要是將首次置業人士的9成按揭保險合資格物業價格上限，調高至800萬元；8成按揭保險的合資格物業價格上限調高至1000萬元。欲以高於修訂前的物業價格上限（即8成按揭保險下的600萬元及9成按揭保險下的400萬元）敍造按揭貸款，須繳交額外15%的保險費用，保費可隨每月按揭還款攤分，上述和現有按揭保險產品的供款入息比率統一以50%為上限，並須符合銀行壓力測試。

不過，按證保險公司指出，首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款，其保費會因應風險因素作額外調整。

上述修訂即日生效。

多多都借俾佢,等佢死得大鑊啲!

轉按計唔計？

㧬人落個死氹

想人死

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

喂！你學過風水未呀？

最好首次置業，officially免首期，免壓測，全部借足。
公屋的，全部賣俾住戶，搞租者置其屋計劃。

咪冇人敢搞抗爭，
因為一搞抗爭樓市就冧檔，變負資產，
政府維穩呢招真高明。

次按風暴，源頭就係借錢比高風險人士買樓。香港

點供
一個月供3-4萬
賣屎眼都唔掂

全港負資產就快出現

樓市gogogo

做多幾份工，唔好理個社會

林奠：計劃通

... 咁個個都有層樓 邊個接貨呢？

一頂綠帽隨時引起第二次次按風暴

癲撚左 有咩事全港一齊仆街

兩公婆夾埋搵8萬
供3萬都ok既...

樓市又gogogo
3萬蚊尺不是夢

然後做一世樓奴

香港入息中位數 你知唔知係幾錢？

港爆gogogo

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

放幾多先... 50 放到45都係無咩人過到

混呢招陰鳩香港人？

支爆 港爆同時發生
可能1000年一次嘅奇蹟

咁唔差在斬埋D辣招
反正都係鬥吹泡沫
邊個黑仔接最尾果棒就爽

其實即係昆窮人接火棒 , 但如果到時還唔到錢 , 破產潮出現死嘅都係銀行

可申請，一係唔批，一係勁加保費

夾埋搵8萬唔洗9成按啦屌

因為樓市頂唔順，只有用依個方法去支撐樓市令佢不跌反升，不要中計

可能你仲後生
大把人30中尾搵4,5萬
又拎唔到個首期出黎...

痴線，波叔先係咁警告經濟會急速轉差失業率上升，林奠就谷人上車㩜炒

當入息2萬x 2
4萬月入你去買7m樓
就真係恭喜你囉

777攬炒idea=要你班友唔夠膽反

一齊幫手接火棒

推人落海

壓測過唔到本身就頂唔到風險

有心抗爭嘅人根本唔會呢個時候買樓，佢係玩9啲藍屍後生仔姐

咁兩公婆入息實供得起既

個個都可以入紙9成，但冇話批准

150

唔太識經濟
可唔可以講講咁做有乜嘢嚴重嘅後果

仲要係比800萬供而家400萬既樓

陷家剷政府！

個個借爆佢9成再按咗層樓套現金移民走佬

最後咪又係政府接
接完咪加我地稅

有人接先算啦

Ching 心水好清

免費接火棒
地產fat fat

攬炒之母

負擔唔起嘅人，都買左樓，美國次按風暴嘅主因，就係咁！
經濟一出事，你預啲市民唔係上街抗議，係去ifc排隊跳樓

字你識睇喇掛

大量人入市買樓
要供20年~30年
即係做樓奴(冇事情況下
如果樓價keep住升係好事

但如果經濟一出事(呢幾年經濟一定唔好，大家都知
間樓價格跌，但你都要還返一樣錢
(間屋本身值800萬，你借9成=720萬。但三年後經濟唔好，樓價跌，你間屋只值600萬，但你一樣要還720萬)
再加上減人工/工都冇埋
冇錢還即破產+所謂負資產
2008金融風暴就係泡沫爆破而成
(大量人借錢投資樓市>還唔到>財仔同銀行破產>全世界死)

借9成即係冇乜儲蓄好靠份糧供，經濟一差失業就全民㩜炒

咁我即買山頂d別墅住下先，住到冇錢還俾人收樓再破產，全職抗爭

真係傻西黎, 乜撚都唔識, 轉按係咩都未知

政府透支未來穩定現時社會
不嬲都咁玩

失業率高就推副學士
資源唔夠就唔做環保透支後代資源
八萬五搞到樓價跌就取消咗去透支八九十後利益

八九十後食屎？
透支年輕一代未來收入，等佢哋負資產跳樓
八九十後仲要食2047補地價俾支那

零零後仲觀望緊太多未知因素

唔搞都會冧啦。。。
咪戇鳩。。。。

咁就好明顯班人從來都無儲過錢......如果要求月光族每個月供幾萬會點

一粒精蟲引起嘅連鎖反應

對於龍市黨的真正考驗
港樓是咪真係只升不跌

核電棒, 摸完手都唔要得

仲負資產 破產就有

多多都借俾佢,等佢死得大鑊啲! 最後樓又無，人權更加無，睇你地點作反！基本人權法制無晒，共匪貪官污吏、黨子黨孫特權階版官商勾結、官官相護，香港人等滅族啦！留港不留人！

壓測係銀行話事架wor

根本係改變世界

房利美 ？

新負資產時代黎了

死字丫

如果兩公婆夾埋八萬，一早買得啦。
洗等依家，依家個政策一出，樓價仲高撚左啦。

月入八萬，之前都冇儲到首期，咁就係你問題啦。你支出大儲唔到錢，講咩買樓呢。
你買左要供，你本身支出大點樣又搵舊錢去供。如果你得，咁點解之前又儲唔到首期要等依家。

所以呢個政策完全就係戇撚鳩。

明白唔該晒咁多位ching解釋
屌佢老味咁樣搞法真係遲吓IFC樓下
好似人哋吸煙區咁
攞啲膠紙痴返個跳樓自殺區都似

雷曼2.0